有冇人覺得今年DSE要取消或者再延期 會好D?

英國依啲垃圾國家抗體免疫政策都取消咗🤯估唔到港共考評局竟然係疫情最高峰嘅時候 （今日一日新增25宗個案）舉行一試定生死嘅中學文憑試🙈😭
考完個肺冇花既比個👍你

up

up重要

除非真社區爆發 否則無可能

Home office都取消左啦

依家就係有社區爆發 (Pure Fitness) and愉景灣婚宴

都話廷架啦 成功爭取

2 日前估到

岩岩先開始 唔係好覺得4個禮拜可以搞掂
雖然我都好想快快趣考完

等越耐 考生壓力越大
已經準備好咗27號開考
突然間話延遲

危險呀 唔係淨係考生危險 仲有校工同監考員

可以準備得好d其實 做埋以前Ce同AL既pastpaper

今屆學生為運動付出咁多
我覺得直程可以預先頒受榮譽學位

要啦 畢業即失業 黃色僱主即請